係屋企都可以對街坊長期做文宣

開兩個訪客SSID， 每次要search wifi 都會見到， 仲可以逼啲藍絲要連你個wifi個陣都要睇文宣仲會留底（saved network) 水洗都唔清

可以用宜個網站generate qr code 等佢地連

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

推